★Lihkg有冇"英文正字撚"?

有時d 英文錯grammar都冇人改

I go to school on bus

I go to school by foot

I day day J AV

he am a dog

a man and a jer

a man without jer

a man jer a jer

he am an dog 先啱

Why u are here

老貓成日挑戰正字撚

You is an dogs

sleep wake

shit the fuck down

U mad
Today 9:45 have 慧中

IT dog is(are) an dog(s)

brian monster milk leg

都冇人入來改正

@肥絲大隻

Grammar nazi

連登囝唔識英文
捉唔到

又話好多BC

利申：外星人

Bno就有😋

Show Blocked User - 忍者龜頭痛

高登仔一係英文好廢
勁o個 d 就好似嚴格好多
都幾極端同黐線

o係呢邊無人講, 都幾唔慣